（拜登領先）民意調查顯示 trump於全國落後8個百分點！！！

RTHK
拜登支持率領先 特朗普質疑大選日之後仍受理郵遞選票

美國大選在當地星期二舉行，爭取連任的總統特朗普據報向助手表示，如果大選日當晚點票結果顯示他的得票率領先，他就會宣布自己勝選。不過，特朗普否認有關報道，但他質疑，在大選日之後仍受理郵遞選票是否公平。特朗普和民主黨總統候選人繼續盡最後努力拉票。民意調查顯示，拜登在全國的支持度以大約8個百分點的優勢領先。超過9300萬名選民已透過郵遞或親身去票站提早投票，佔上屆大選投票人數六成七。另外，拜登陣營一輛宣傳巴士，日前在得州被特朗普支持者車輛包圍，拜登陣營報警求助，警方其後到場，並護送宣傳巴士駛往原定目的地，聯邦調查局正調查事件。

2020-11-02 15:40:14

報警撚

連燈仔係時候面對現實

快啲轉軚向習大大效忠

無啦無啦

加州挺川普民眾 遭左派暴徒Antifa當眾圍毆

民意調查 夠晒票
拜登訓住贏